[極度憤怒名譽掃地]個紅毛仔隊新band正式進軍印度樂壇揚威國際

未紅香港 先紅印度
揚威國際 唯有misery

P.S. 驚大家唔知，呢隊野前身就係Misery

可能印度淘寶買平啲

香港人衝出國際喎，咁都唔撐？

咁我轉個icon轉左印度名支持下佢地

仲未收皮

含撚啦爛袋獸

push

大家好，我地係fuck柒ry

極度憤怒

名譽掃地

樓主開post中傷fuck7ry目的好明顯，就係想佢哋名譽掃地